一個人的晚餐自己整

有冇簡簡單單又唔麻煩又易整既餸？

炒菜，咩菜都係咁炒。

生蛋豉油撈飯

簡易版
電飯煲 煲粥 即係白粥啦

樓下街市/超級市場未閂
再落啲肉碎同蔥

豪華版
好彩見到有蠔仔就變身蠔仔粥

完

豆腐

咸蛋肉餅
魚香茄子

自己斬肉餅？

煎條魚就一餐

百街有d pack 好左幾方便

蒸肉餅再加個菜
（惠康既咸蛋肉餅唔錯）

罐頭梅菜扣肉+白烚生菜

去街市叫佢絞碎 買20蚊應該夠你一個人食
之後翻去用豉油糖生粉 醃下佢
用中火蒸20分鐘

我都係咁，整完可以分兩餐食